有無人身不由己，去唔到睇唔到香港靚景？

有人無餘裕上山下海四圍去
有人困咗喺外地返唔到香港

你，又有幾耐無好好睇過你嘅地方？
上網搵到條片，靚景靚音樂
今年年中天色特別好，好唔捨得